利物浦洗乜用洗錢買龍～

次次俾人一射就入，用紙牌仲平

又用得

攻擊就是最好嘅防禦
打少個龍
放多個前鋒算啦

張伯倫打龍有一手